整體策略上 不要搞starbucks

美國幫手對我們好重要，有時要靈活Ｄ，你們搞完又冇文宣令外國政府及人民明白，建議不要咁做。

其實大方向，不停搞商店不是上策，建議避免！

無錯，適可而止
太多事情發生文宣跟唔切
趕唔切宣傳就會引起大眾誤會

外國人不明白，但777有錢外國登廣告抹黑我們，不要俾機會政府

搞indigo先於其他

咁未整文宣囉

分清楚邊啲要杯，邊啲要拆

要講Starbucks外判俾美心有幾難

如果唔搞starbucks有利美國戰線，為何做多無謂野？

事實上美國Starbucks都好多負面新聞

推

Agger

唔係唔搞，係搞完之後貼張文宣係鋪面比記者影
再唔係和理非見有外媒都解釋下

呢場係一場pr戰
班狗喺呢方面係負分架
我地自己要小心處理
要識放識收

外國朋友不會花時間了解Starbucks同美心關係，依點你解決不到！

人地不會花時間報，電視新聞畫面可能只十秒，解釋不到

呢個提議幾好
每次搞完都整張紙解釋番個原因

咁人地影破壞情況個陣有機會會影到
做左又無損失，可以一試

罷飲同特登帶第度嘅咖啡去坐

對準政權唔該！！！
打爛店舖會步法國黃背衫同６７暴動後塵，最終失敗收場
文宣唔係大Ｌ晒，記者市民只會睇到爛成點

個個去搞次一級嘅 Starbucks 同 360

反而真係直屬中資嘅 Pacific Coffee 同華潤超市安然無恙

搞Starbuck=自取滅亡
香港求緊美國幫手但係自己去打爆人地D野, 想點?冇撚病啊?
外國人唔會理亦都唔會花時間了解Starbucks同美心關係
佢地只係見到平時最鍾重飲既Starbuck比Crazy Hong Kong people打爆哂
Starbuck Coffee對鬼佬黎講等於香港魚蛋燒買, 你地想像下香港小食檔比外國人打爆哂你有咩感受?
香港人一直都係做緊「被害者」呢個角色先會比國際同情,支持
宜家人地會覺得香港人變左「施暴者」
香港人開始殺鬼佬啦!好恐怖呀!

認真想問點解呢D全部冇事:
中資Pacific Coffee
中資華潤超市
奶共張敬軒 空中酒吧 The Crown
奶共余文樂 華嫂冰室

咁多野唔搞係都要搞9美國野

Starbucks 的文宣,建議用英文

希望大家肯睇下

你都on9